你地個名有咩意思？

我唔知爸爸點解幫我改呢個名，唔信可以比身分證你睇下

銅鑼灣只有一個浩南

以前隻手遮天，而家獨食難肥

名符其實

細個睇電視學

鍾意佢夠痴線

三萬蚊，你條女係雞黎呀！

女朋友將鑽石山講錯做富士山

Etv?

你諗下，再講多次句野

虐畜？

一日係雞一世都係雞

想嫁俾佢

再用爛春袋

想加入廢老聯盟

Who

朱凱迪？

押韻

早d訓聽朝飲早茶啦

你中文拎幾？

1

你估下

你右手手心有無發黑？

我用開原子筆寫prove

打l4d之類嘅game，殺咗人就會顯示xxx 殺了xxx

我真係有兩塊西

我係行船的

因為

我鐘意嘅女仔

鄭少秋其中一首電視劇主題曲既其中一句改篇

真係有3粒

我係傻𠺢

令公子係用左手自瀆既

借塊黎屌下ok?

艾是耕田的

好想俾人s

有無牙老虎？

講定：牙你老母

召喚峽谷入面？

只可停留一秒 天堂

巨浪大切我就聽過

比番粒陳奕迅啦

思覺老師？

人s? People

落番黎啦，上面唔岩你

你估吓

用個西黎抆灰？

漏緊水

何不講得你清我楚 從此世界沒有失望

想巴士行快啲

第時生女會用呢個名

事實係咁

shut up and 我個名
唔夠字數俾我打哂落user name到

雙腸發蛋

濕撚哂

好多人覺得我好hea
但其實我係你地睇唔到既時候付出左好多心機

高質hehe劇必看

性格

耀仔

屌，跑步啦

Pm

祝你長搵長有

What do you want to pay for?

You bro or sis

毒撚就毒撚啦，怕羞

利申：我都係

屌你老味抄我Topic

人名

無睇到你

不過我其實講緊真名

我係司徒浩南，你聽收皮啦

估你老母咩

咁長？

舊登有個巴打幫我改，有齊兩個舊user name喺入面

由佢啦

元氣唯一好味壽司

我無名㗎

因為好唔捨得籣尼

估下

我係

屌,佢傻D

我個名，一言難盡……

以前打錯字『諸葛亮揮淚撕馬謖你都唔知點解就黎同我講你識三國？』仲要係wts group……

隔離program

奶油愛好者

明既會明

我都係唔覺意

因為我女神唔痾屎

留名等睇合體機器人

就如字面意思

因為我生活幾好

因為如冰雖不凍

同我舊名用同一條定理

咩定理呀？